中二生商場玩扶手梯失手重傷

中二生厚德商場玩扶手梯 吊上1/F失手墮樓重傷

將軍澳厚德商場發生中學生從扶手電梯墮下重傷意外！據現場消息稱，一名中學生今午約4時，在商場地下扶手電梯旁玩耍，其間嘗試用雙手掹著一邊扶手梯吊上1樓，可惜疑失手從高位墮下受傷，一度躺在地上毫無反應。事發救護員接報到場，用擔架床將男生抬走送院。事後在場的同學亦協助警員調查。

事後受傷男生的同學向《蘋果》提供一段事發時的片段，從片中可見，涉事男生當時雙手攀爬一邊扶手梯，儼如玩單槓姿勢，並隨扶手梯往上層一樓，當扶手梯差不多到達上層時，男童疑似「唔夠力」，一度起腳力撐，並欲伸手找住圍欄，可惜失手抓不到欄杆，整個人跌下。據受傷男生的同學表示，他在區內一間國際學校就讀中二，事發時與多名同學一齊。

中二生厚德商場玩扶手梯 吊上1/F失手墮樓重傷

好彩無擲到人

唔好咁無厚德啦！

積下口德喇你班仆街 有冇同情心架

口德撚快d入嚟

正宗抵撚死

呢D真係抵撚死架喎

仲要有片

正宗中二病

個𡃁仔抵死 但隔離行緊玩梯條友見到有人係出面爬都可以無視

白癡仔

入咗啦
就係你上面

口德商場

正評不解釋

你死你事

可以點救?

口德村加一分

弱智仔

lm

渣ga

都幾高wor

本身係諗住上到最高企番入去？

今次柒到咁當買個教訓 下次唔好啦

以前試過 唔夠3秒落返地

南亞狗

好似係蝻

叻操士叻純

腥好波

想威俾d女同學睇，點知

無下次啦,唔死都殘廢啦

下次去西九玩

咁就真係要開香檳慶祝

十幾歲仲咁玩

我如果係父母都唔敢認佢做仔

低能

去朗豪坊過癮d，企入邊企出邊都可以奶野

我指佢望都唔望一眼

去朗豪坊玩

希望之後去格離p記練力就唔會有下次

而加威畀全香港人睇
叻仔

望多兩眼救得返佢？
你敢唔敢扯返佢上黎？
陣間俾佢拉埋落去就齊齊仆街

屌 又要哂藥費養d垃圾mk

痴線 望到都覺得痛

國際學校班友真係on99

又未撚死得,無討論價值

識玩一定去西營盤玩

屌你老母邊個講要救佢
話佢唔撚好奇直行直過
完全無視咁淡定

係連登就要爭住出黎cm認唔偽善

on9仔

其實真係抵撚死

抵撚死

條路自己揀仆街唔好喊 跌斷隻腳當係交學費

你係咪會去救佢?
墊住佢?

口德邨

唔好講咩冷唔冷血
依單野好明顯係佢自己玩大左 貪玩出事

笑到肚痛
無諗過上到去會點

一定要比d教訓隻垃圾蝻
就算今次比佢成功爬到上去，個膽大左
你妨佢無下一次？
就算今次唔跌總有一次會跌落黎

應該冇預到咗之後點爬入 2 樓，計劃唔夠週詳，請再接再厲

睇到新聞仲以為又係幼蝗
成日都見到啲gif係幼蝗玩電梯之後仆街

中二啦，仲玩單邊扶手

識玩一定玩兩邊扶手

細個試過咁玩,不過腳一離地即刻放手

你過去𢭃佢佢縮一縮仆街死左你就係千古罪人

下世再試過啦加油

其實就算冇失手都好難出到去

口德村居民係時候出門口叫下啦

去hkdi玩

我八歲嗰陣都有咁玩過

不過上左一米 就知奶野即刻放手

去行山咪幾好

that's great!

都幾好力, 係plan得唔好

好似掟公仔落街, 覺得啲零件會散開

中二已經知咩係達爾文獎？

下面啱好喺atm 平時打曬蛇餅
好彩當時冇人排隊

屌你老母你見到佢係咪要企定喺佢面前同佢講加油呀
俾我都行快兩步啦
你點撚知佢咁拉法會唔會整停埋部扶手電梯

見到人咁玩既話都唔知整唔整停條梯好.
整停陣間佢唔知驚以為你阻住佢威威 分分鐘俾佢屌返轉頭

小心俾人屈係熱狗

大聲叫好同時拍手

啟思中學

識玩一定去朗豪坊

花式跳水樓

NATURAL SELECTION

rip

E=mgh

以前細個試過調轉咁行or坐係道，而家d𡃁仔咁勇既，
如果做埋引體上升，就話你叻仔啦

你地好撚萌塞 個個都要拉去救佢黎講
唔好過份解讀我既意思 純粹話佢淡定 眼尾都冇望一下
知你地夠理性

今次蝗定蝻

我會call 消防搵條雲梯救佢落黎
消防到之前 我會跑上一樓拉住佢

如你所願未

抵撚死，希望死唔去都變植物人

厚德邨居民將全面進場

如果佢唔出聲
會唔會係望唔到咋?

有時 電梯邊 D BANNER 或者一d 噴氣識郁既廣告 我都唔一定會為意
根本個個位都唔會expect有"人"
仲要一路行緊個個係女人黎 發緊吽逗都唔出奇

做乜撚嘢

朗豪坊電梯邊有野封左玩唔到

呢d低B仔唔洗救，由得佢俾大自然淘汰。

5樓真係死硬，上次有個大專生兩米跳落黎都斷脊骨

型

搞到要入LE27
死都死遠啲啦麻撚煩

開返好耐啦

Natural selection

平時儲唔夠口德分
結果入去就岀事

電梯邊有個出風位同透明圍欄封實左

ON9仔
型就一陣,柒就一世

你慳返啖氣把啦 個post太少左膠大愛撚俾佢地鬧啦，只要你有少少位俾人入到佢地都唔會放過架啦

諗住積厚德

見到跌果下 忍唔住笑左

細個唔夠力就學人玩野。。

好彩無責親人

不嬲覺得國際學校啲學生係on9啲

果到就係厚德村

會唔會跌癱

好舒服好治癒

起商場起何仔公

咁高跌應該唔只斷腳骨，脊柱應該都會裂或斷

On鳩 ！

玩

未撚見過人咁玩 係咪痴撚線

應該死唔去，但就可能全身癱瘓

真係有驚無險咁上到二樓
又點入返去？
扶手電梯條帶不停咁郁
二樓又有欄杆圍住

真係唔知點解會有人get到講要救佢

叻操士叻唇

應該未諗，引申出中學生未識長遠計劃

實情其實係佢想自殺而放手 而唔係唔夠力 rip定先

電梯帶會不斷推前 基本上一定會放手

緊係去去朗豪坊玩

下次坐住輪椅仲點玩

依家啲𡃁仔又串又冇腦
都唔知為乜

原來係想威比囡囡睇

我個名

要安全上返去最快一定係FING個人入返梯果邊

中學生倒地概念圖

屌

廣東都好過其地方 其他人都仲算有良心 即刻睇咩事 想幫手

笑到

落去果下幾得意

死咁個好d

唔知點解通常國際學校啲學生都勁曳，係巴士到大大聲講野又打黎打去係到玩

放養式教育

點睇都唔似唔夠力，望落係見就到又冇位走先知𡃤野想自救，結果係跟本冇位佢企/發力推個人入去就嚇傻左放手，不過其實冷靜啲等就到時轉用另一隻手抓住欄杆應該仲有一線生機

咁撚勁呀

自己拎黎
傻仔
完

中二咁大個人仲咁玩
成件事痴撚線

抵死

新年又一跳

癱好啦，唔好死呀！

一層唔知癱唔癱啦

無撚腦
傷唔緊要
柒先大獲

中二病生

口德呀！

實溝死啲女啦屌

中二都咁撚戇鳩 btw咁都死唔去

小二就話同情啫
中二都咁撚戇尻
依啲真係抵撚死啦

生不如死仲過癮

渣ga
就咁凌空左腳踏右腳已經可以完美落地

邊有咁易死 毒果話清醒送院
最好就癱 正式係自己拎嚟
咪撚講話要有口德 咩已經有報應
就算係自己身邊人都係咁話
佢唔撚係唔小心行行下電梯跌
佢係做埋啲on9野 係抵撚死

諗住威俾兩條女睇

積下口德啦

條片得幾秒 又影背面
你又知人地一開始無望過？
好啦 佢好淡定啊 你滿意未

話你on9又驚你嬲

型到盡頭便是柒

又要威

成班都冇厚德

算唔算玩緊rooftopping

On9無藥醫

首先，條友屋企有冇錢先？冇錢就判輕少少
其次，屌你老母你當自己大力金剛咩？玩撚埋啲危險野
最後，

唉 癱左又要我地d交稅養呢d人啊 又要霸醫院床位

國際學校都好難無錢，d學費好似供樓咁款

咁衰架你

係就去黃埔地鐵站啦

Facebook啲留言好多on9撚
呢條on9仔咁柒鳩鳩都仲叫人唔好咁涼薄
13歲啦屌你老母仲細咩，仲做埋啲弱智野好彩冇整親其他人咋
肯撚定佢係學校係啲鳩下鳩下把聲好撚尖成日想引人注意嘅小學雞

有無人知佢癱唔癱得成

厚德村民全面進場

你噏乜鳩? 又話見到有人, 之後又話冇望
請問唔望又點見到

重點係點解條片又矇又遠又影背面你都可以睇到咁多野

咁就抵撚死啦

同佢講：
小朋友，好危險架

條from2仔唔屌佢老母我切

真係好中意睇地區grp d人既反應 次次都覺得大開眼界

扶手梯係會郁既機器

肯定係為左威俾囡囡睇

比人笑撚到畢業

原來死唔去

佢跌咗落去仲有知覺 郁唔到但係講到野
咁講feel唔到手腳

間學校其實唔係國際學校 係IB既 既唔係本地學校又唔係國際學校

利申 係佢師姐 雖然唔識佢

係咪報得警

其實係咪得我一個覺得佢跳果個位都唔係真係話好高

利申: 岩岩搬離左厚德邨

厚德商場 唔爭氣笑左

如果識咁做就唔洗死

on9成咁死左最好

一樓跌落黎會跌到無手腳無知覺？

On9仔

其實唔關幾多樓跌落嚟事
超過兩米已經可以造成骨折
如果佢咁啱脊椎落地癱都得

On鳩仔 不可活

呢Don9仔唔跌死都唔會有教訓俾佢，好彩下面冇人咋。

國際學校
見過馬鐵有車入緊站
國際學校學生向住車頭駕駛室擲藍球

條友一啲事都無wor, 何來重傷

啟中？

屌好治癒

浪費醫院資源

政府廣告？

嚟條片勁好J .... 死的支那幼蟲。

仲諗緊點跌先會重傷

識玩一定系開post鬧領展幫吾到手 香港既核心價值乜乜乜 到時要乜有乜

笑左

又系又吾
屌你老母咩

好有海底奇兵嘅feel

唔想返學，都唔好咁整蠱自己吖

走啦支那仔

好型 好威

9成9想係條女面前威

支狗又借機唱好支那

好番番學校比人笑到面黃都似

Fb啲道德撚真係恐怖
連笑佢抵死都唔得

連字都唔識打 仲講乜核心價值呀on9

痴撚線

如果唔好彩下面有人真係多謝佢喇

呢班啟思定播道仔已經唔係第一日咁玩 今日先有事發生都算遲

抵撚死
咁撚百厭一定係好撚煩果啲死仔

個廢鳩up緊乜

佢地只係想體驗地心吸力 唔係想受傷
奈何塊地太硬
先導致今次事件

跌落地仲反彈左下

你又知佢冇望佢？？？

俾link

死左未

細佬你無死的話 記得忠於自己 玩多幾次

自己話佢on9，但唔俾人話佢抵死

蘋果 同埋 蘋果現場突發都有post呢段新聞

口德撚就係咁
屌住你老母但叫你咪撚屌人老母

唔作死，咪唔會死囉。

好治癒

應該點做？ 用神威吸佢入去 我用襯番你咁中二病咁回你 有冇覺得特別窩心

最後個細路傷成點？好似無咩跟進過咁

中二都咁撚戇鳩

原來隔離有條女同學
即係想威比條女睇？

乜唔係最衰行人電梯自己郁咩

同之前支那跌死嗰個一樣咁抵死

抵撚死
睇完條片都覺得爽哂

有時覺得fd d人重恐怖過文革

唔會全癱既，但會行動不便

啲報應撚最戇鳩

好難講 頸頭唔落地就係

條友係咪睇得太多shooting star meme

？(･_･;？乙？

扶手電梯係會郁既機器

朗豪坊條長梯

癱咗終於有女圍

如果識落地未必有事

吹到中二病
乜鳩神威都講得出 邊個夠你黎

做乜鳩 笑死我

肯定係d死mk仔想係d女面前威啦

講到尾 又係因為女人

死左咪生過個囉，有幾閒

哈

中二病病發

要喺女面前威，就用左條j諗野

鬧人咒人有報應
轉頭自己又衝去咒人

有腦嘅就唔會做道德撚
感性>理性嘅人最戇鳩
所以好多報章而加都玩煽情
假撚到